現場決定去九龍城

太多人傳唔到 係度講聲

推

推 十連 10

9

8

7

條龍斷開左
不過我覺得又冇乜所謂 各有各做

九龍城小隊大約100人

我喺附近，位置呢？

100人太少 依家係旺角東火車橋傾緊點做

Be water

我好擔心十字路口堆人 好唔water
其實d狗轉個灣就到

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

九龍城小隊重新出發 好多人

推 十字路口我建議真係轉場繼續 狗就到

好似狗已到 全部跑緊
太遠睇唔到 求fc

【真係要散水】五十架大型狗車經過培正道 出緊去大圍捕

我住九龍城想落去行下街，你哋大約九龍城咩位